[
    {
        "randomId": 615
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana w'umwami yaruka wanywa",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata so ndongore nyoko",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Ishoka mu giti",
            "option_3": "Akabwana mu gatabire",
            "option_4": "Imbwa",
            "correct_answer": "Ishoka mu giti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera agatsengenetse",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Nyankari",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Umutumba",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshoye mukara nkura mweru",
            "option_1": "Amamera n'ifu",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Amamera n'ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imisozi irashya Rukaba yo ntishya",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Inuma mu ntabire",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho ndi aha ndareba muhaha ya Nkoronko",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umuriro, umuyaga",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Akabwana mu gatabire",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    }
]